究竟凌晨三點叫晏定早？

三點訓咪晏
三點醒咪早
歡迎其他答案

聽日幾點起身？

未入已經諗住咁答

咁3點a.m訓6點醒a.m 又叫唔叫早睡早起呢?

凌晨三點

打招呼係叫 早晨 定 晚晨？

唔想訓